信碌撚會選都係on9

唔撚驚晚節不保咩，當年輸9左係一件好事，睇清熱狗d人1

熱普城食屎啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家